自爆 自己大學校名第二三個字

港大

開大

會大

南開大學?

i 大?

建大...

希隆

ve

技大

港理？

香港大埔匡智松嶺村？

ar

丹福

南大

僑大

丁大

恆大

省理

黑警學院

橋大

same

第二三個字喎，全名係咩？

建大

ac

市大

津大

南針

Of Toronto

津路

ri

j大

點解唔自爆最後兩個字

敦大

倫敦

我碌j很大

波大

百翰

特籣

南威

ive大

仁學

盛頓

衣大

灣國

撚大

吹水大會

樓豬埋大Civil

king u

I T

Hong Kong

佛大

示書

of Leicester

洋理

仁專

華大

國人

港城

港能

丁堡

i大

IT

KU

能大唷

點解重未有港中

Ve

槄田

工大

斯大

University of

州理

校友

Vniversity of

京大

爾本

成班人閱讀能FAIL

Fuck u

會大技大個d係咪唔知自己大學應該叫港浸港科?

Fucking u?

好無營養依個PORT

你誤會咗 佢係想用行動表示恆大質素

仁大

NI

應義

Lan U

點解U會變咗V嘅！？

愛白

立臺

Hku?

恆管仔智力係咁上下

港理

咁既話空大都係叫港大

鐵盧

奶大

Sydney?

敦國

守大

港中

北定東先?

he

皇仁

士尼

有大學校名最後兩個字唔係「大學」？